動森劇場《黑心公司工作的我去了異世界當魔法師》

李成光這個故事的主人公，在一個名為香城的城市出生。大學畢業之後，加入了一間由狸克所成立黑心公司。雖然每日都好心機，但晚晚都要加班到深夜。有一次深夜回到家中，閉上眼後就去到一個不知名地方，遇到默脈，送往異世界重新開始。

G持

多謝！

留名先

下集預告
阿光去到異世界之後沿住路牌去最近的村落。途中，突然遇到埋伏被一隻藍色棉羊捉了。在牢中，幸好在一個自稱魔法研究員查克協助下，阿光與他並肩逃脫棉羊的基地最難的機關「魔法密室」。

截圖

想幫你配過條聲

幾好笑

第二集出咗啦！繁中字幕提供

故事簡介：阿光去到異世界之後沿住路牌去最近的村落。途中，突然遇到埋伏被一隻藍色棉羊捉了。在牢中，幸好在一個自稱魔法研究員查克協助下，阿光與他並肩逃脫藍色棉羊的基地中最難的機關「魔法密室」。

Synopsis: Captured by a blue sheep, the protagonist Jack Lee met Erik, a magical researcher. In the mysterious base, there's a complicated chamber. With Erik, Jack was able to escape the magical chamber.

本短片亦刊於LBRY

預告聖誕特別篇
故事簡介：2020年12月，狸克為了繼續保持 一班動物的吸客能力而進行新一輪訓練課程。訓練完結後今日進行最終考試。

多謝大家支持。如果期待劇情走向請訂閲！

多謝支持。聖誕特別篇有啲似黑鏡咁，劇情會大轉變去到尾。

如果想知劇情發展懇求訂閲支持🙈

聖誕特別篇出咗啦！

2020年末，狸克因為動森輸了年度遊戲大獎Game Of the Year而發怒。為了繼續保持一班動物的吸客能力而進行新一輪訓練課程。訓練完結後今日進行最終考試。
請訂閲支持！

截圖